原來掟左d陪左你十幾年既公仔係咁撚sad

冇店佢地十年,一年先抹一次塵
諗住大個仔了,就算依家唔掟以後都會掟
結果掟完之後down左幾日都未好番

點解要丟咗佢

好彩床頭一頭有隻陪咗自己廿年嘅公仔
冇嘢取代到

你是我好友

Toy story最尾個part 睇幾多次都係起雞皮

樓主正垃圾